我冇野想講 我要見師律師 我要驗傷

下次遊行應該要做埋口號 警柒冇理拘捕
每次都有新手加入 我怕大家比人引導左出事

下個回合係勇武回合